波希米亞狂想曲真係好多人既寫照

一個人一開始對好多野都好有熱誠
但因為好多野自己控制唔到 開始迷失左自己
有啲人可能調節到返黎 但有啲人就因為咁變左另一個人咁....
呢套戲真係好值得去睇

mama

佢同身邊啲人既關係 甚至性取向
呢啲控制唔到 個種無力感